% Титульный лист (ГОСТ Р 7.0.11-2001, 5.1)
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
  {
    \textbf{
      <<Санкт-Петербургский государственный электротехнический университет\\
      <<ЛЭТИ>> им. В.И.Ульянова (Ленина)>>\\
      (СПбГЭТУ <<ЛЭТИ>>)\\
    }
  }

  \vfill

  \begin{tabularx}{\textwidth}{l X}
    & \\
    \hline
    & \\
    \textbf{Направление подготовки} & 09.03.01~-- Информатика и вычислительная\newline техника \\
    \textbf{Профиль} & Вычислительные машины, комплексы,\newline системы и сети \\
    \textbf{Факультет} & Компьютерных технологий и информатики \\
    \textbf{Кафедра} & Вычислительной техники \\
  \end{tabularx}
  \vfill
  \begin{tabularx}{\textwidth}{X X X X}
    \multicolumn{4}{l}{\textit{К защите допустить:}} \\
    \textbf{Зав. кафедрой} & { \doctorTech , профессор} & \hrulefill & \departmentHead \\
     & & & \\
  \end{tabularx}

  \vfill

  {\large
    \textbf{
      ВЫПУСКНАЯ КВАЛИФИКАЦИОННАЯ РАБОТА\\
      БАКАЛАВРА
    }
  }

  \vfill
  \hfill \newline
  \textbf{
    Тема: \themeUppercase
  }
%% \rule{5cm}{0.4pt}
  \vfill
  \begin{tabularx}{\textwidth}{X X X X}
    & & \\
    Cтудент & & \hrulefill & \student \\
    % \vspace{14pt} & \vspace{14pt} & \vspace{14pt} \
  %  & & \\
    Руководитель & \candidateTech , доцент & \hrulefill & \advisor \\
 %   & & & \\
    Консультанты & \doctorEconomy , профессор & \hrulefill & \consultant \\
%    & & & \\ 
    &  \candidateTech , доцент  & \hrulefill & \consultantFormat \\
    & & & \\
%    & & & \\ 
  \end{tabularx}
  \vfill
  Санкт-Петербург\\
  \syear

\end{center}
\pagestyle{empty}
